台南跨年改「線上直播」韓星孝淵心情曝光！恐將取消這橋段

新型冠狀病毒（COVID-19）疫情持續蔓延，中央流行疫情指揮中心今（30日）宣布首例英國變種病毒株境外移入確診案例，稍早各縣市陸續宣布明日的跨年活動是否取消或延期，目前包括桃園市、台中市、基隆市、台南市的跨年演唱會都改為線上轉播，台中大里仁化公園場跨年晚會取消，唯一請到外國藝人韓星孝淵的台南市政府，據《ETtoday星光雲》報導，孝淵本人有可能會取消DJ橋段。

▲少女時代成員孝淵來台接受隔離14天，現無法與粉絲見面。（圖／翻攝自臉書）

身為唯一外國藝人來台演出的韓星孝淵，從一公佈消息後，從隔離到檢疫狀況都備受關注，現在台南跨年活動確定改為「線上直播」，據了解，孝淵本人已得知消息，覺得相當可惜，但仍會將準備的演出盡全力呈現，只不過精心規劃的DJ橋段，可能因為沒有現場觀眾而取消。

▲韓國「少女時代」團員之一孝淵恐取消DJ表演。（）

台南市長黃偉哲在臉書上宣布，為了確保市民的健康與安全，跨年活動將改線上直播，不開放民眾入場。台南市府做出此決定其實相當不容易，因為已經大手筆請到孝淵，她為了此次表演，隔離14天都在房間練習，包含舞蹈與精心準備DJ橋段，但卻不能夠親自與粉絲見面。

咁夜都唔訓

你未凍死?!